電子整流器

有冇巴打裝過電子整流器 人地話舊車裝返個啲電流會好啲 去深水埗旺角車舖有見過有雷神電子整流器賣同埋d1 spec 如果係2000cc車係咪要買個電容量高啲既?

利申：渣緊altezza殘車一部

唔該曬各位巴打先